❴得把口❵【沙中線】建制派盧偉國指「不排除」引用權力及特權法調查港鐵？

港鐵沙中線醜聞持續發酵，除了紅磡站的鋼筋被剪短事件，近日傳媒接連踢爆港鐵土瓜灣站及會展站出現沉降。經民聯、工程界立法會議員偉國今日(11日)在電台節目上指，「並不排除權力及特權法之需要」，意味建制派或支持以特權法調查港鐵。

對於有立法會議員計劃在復會後提出引用權力及特權法調查港鐵事件，經民聯、工程界立法會議員盧偉國表示「並不排除特權法之需要」，「立法會不同黨派議員都關心事件，但要思考是何時提出引用，現在已有兩個調查在進行當中，包括獨立委員會及警方的調查。」

不過，盧的言論被立法會鐵路事宜小組委員會委員陳淑莊批評帶有條件，「雖然說不排除，但就附帶很多條件，到底事件要嚴重到甚麼程度，建制派才支持用特權法﹖我看不到立法會的調查與另外2個調查有何重疊，希望建制派不要再阻住。」

盧偉國：現時解決問題緊要過人頭落地

另外，對於有立法會議員計劃在復會後向運房局局長陳帆提出不信任動議，盧偉國表示，建制派無討論是否支持動議一事，「我認為要看事態發展，政府現時首要工作應是解決問題，緊要過人頭落地。」

唔搵人負責點解決問題啊？

順帶一提：

日前曾經會見禮頓高層的經民聯工程界議員盧偉國，投了反對票。

保皇狗打手民主黨擁躉仲球員用泛民新聞幫呢班人轉移視線頂幾耐呢？

建制派無討論是否支持動議一事，「我認為要看事態發展，政府現時首要工作應是解決問題，緊要過人頭落地。」

問題係，次次最後都無人要負責呢

日前曾經會見禮頓高層的經民聯工程界議員盧偉國，投了反對票。

聽咗好多年呢堆建制垃圾玩語言偽術比假希望人，收撚皮啦！

食屎啦

呢種情況永遠只講先處理好件事唔好攪人先
掉翻轉對方港獨、飯民既就立即要對方認錯對外道歉並不斷狙擊到對方人頭落地為止 賤鳩格

食屎啦建制狗又得把口

元秋都話不排除喎

馬屎坑之流個後台唔夠硬喎

嗡鳩完, 投票果陣就好誠實

元秋老公支那建築高層

浪費咗幾多時間 浪費咗幾多罐午餐肉
之前就識否決 今日知道係落水狗人人喊打就話「不排除」

認真 天下 圍攻香港立法會

依個係一個極好契機去爭取普選

原因

1 立法會制度同法國當年既三級議會好似
班功能組別、保皇黨根本就唔洗睇選民面色做人

搞出咁大壇野仲否決引用特權法
草菅人命

2 支那比美國製裁到成隻烏龜咁
而家連自己既假想敵 日本，都唔敢得罪

圍堵支那既島鏈隨著北韓投誠經已完成

香港人唔趁而家參與圍堵支那仲等幾時

獨立良機

保皇狗打手民主黨擁躉唔敢入

保皇狗打手關愛座hunter
寧願推泛民舊聞都唔敢入來